有冇人覺得亂倫應該合法化？

而家連契仔冇血緣關係都可以當親生仔 即係血緣已經唔係最重要

如果兩個人雙親雙愛，即使係近親，唔係都應該容許佢地一齊咩？

如果我鐘意左自己個妹，都唔代表我係因為佢係我啊妹我先鐘意佢
只係我最愛嘅咁啱係我個妹

有冇人有共鳴？

利申獨生子一個

好易生畸胎

近親相姦

反對！嚴重影響骨科收入

D有實妹既毒撚通常都好憎佢個實妹
係冇實妹睇太多妹控動漫既毒撚先會想要個妹

大部分人係異性戀

有啲真係屌個賓妹

梳睇左做賓妹

我都睇咗做賓妹

啱呀

嚴正聲明：

所有話想有個家姐/細妹嘅都係睇動畫/輕小說睇上腦嘅戇𨳊

你估個家姐真係會照顧到你無微不至？咪撚FF啦，佢唔嘈喧巴閉已經要還神。

你估個妹真係咩都依賴你到好似冇咗你唔得？咪撚FF啦，佢扑嘢嘅年齡早到你唔信啦

醒下啦

我都係睇咗做賓妹

賓妹出去搞3搞4咁污糟

on799

點解

牙當 夏娃d 仔女都係亂倫先有70億人

睇少啲AV啦

咁你終於可以光明正大屌你老母

好撚癲想屌自己個妹

樓主戇鳩鳩，嚮往亂淪AV

少主屌大波索賓妹

利申左樓主獨生子

樓主係咪想同安答發生關係

咪影衰羅神啦

樓主想屌自己老母

影乜衰 理性討論

咁有啲賓妹又真係fuckable嘅

見過有工人姐姐似拉丁model

唔好ff咁多啦 當你有個家姐/細妹你就諗都唔會諗

點解？

我反而想知扑後母算唔算亂倫????

成日見住最真果一面
又唔沖廁所d m巾周圍掉成地頭髮
坐係度R腳趾撩鼻屎

咁啱你嗰個柒d啫

唔撚係呀
我家姐女神級 但由細到大見住佢有幾污wear
不了

假羅

狗都有人扮

你都有人扮啦（豆狗）

姉恋 妹汁

秒

我同羅一心同體，佢係我另一個人格

唔生仔嘅亂倫

生畸胎機會同平常人相約嘅亂倫
又點睇？

咁你係同個冇沖嘅廁所扑野定係同個有好多頭髮嘅地下扑野
你係同佢扑野啊嘛嗰d有乜所謂

推 樓主勁變態

樓主用開速成,
私(hi8)打錯做獨(ki8)

兄友弟恭

唔好睇咁多AV啦～